［警世］區選係贏左，但我地係一樣訴求都冇爭取多到

區選贏左係事實
你可以話對家對家配盡種盡都唔夠真民意砌
你可以話對家有陰謀放水畀我地贏

事實上今次咁黃，唔小數係感性票
呢啲係用前線既性命同血同幾年青春換返黎
區選贏左唔代表我地可以爭取到任何多一樣訴求
諗下我地幾日前，甚至係今朝既諗法
如果輸左，對我地將來行動有冇影響？
冇，都係繼續
反之，贏左都一樣

但當結果係真係贏左區選
我地就陷入左呢個泥沼
我地開始會寄望區選勝利會為我地帶黎突破性進展
好可惜，如果我地唔繼續落去
我地就會沉醉係呢次區選勝利入面
唔會再出黎，唔再去勇武，唔再攬炒
結果我地就會去返幾年前咁，失敗收場

記得係運動開始冇耐
有人講過，呢個時候如果有真普選
我地拎到香港既管治權
其實係個萬刧不復既大伏
共狗會同你經濟攬炒
或者係世界大環境令到經濟衰退
到時再將責任推哂係我地身上
咁好大部分中間感性票
就會轉返去藍/紅
而呢個轉變對佢地黎講係會好深刻
冇咁易再轉返轉頭
今次區選對家可能都做緊同一樣野
咁兩年後立會，甚至到時我地真係有真普選
我地都唔會贏到
有普選都贏唔到
咁我地就萬劫不復

我地唔可以忘記運動以來
幾多手足失左生命
流過幾多血
即將失去幾多青春
呢一刻
仲有幾多手足係理大入面

今次區選只可以當係一個好短既break

真 根本03年已經"贏"過
都唔知贏乜撚

[選完可以講] 擴大本土派係一撚定要

劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

民主黨總部email：dphk@dphk.org
民主黨新東支部： dphknte@dphk.org
民主動力：powerfordemocracy@gmail.com
劉青（搵唔到email），但大家可以打電話問問題：36110266/84815481

係48小時內我要聽到合理解釋

仲要抗爭
區選多左呢百幾張選特首既票就係比個警告中共

推

今次唔能夠講係一次勝利
只係一次民意既展示
對成個運動既效果同二百萬人遊行其實冇乜大分別
大家放完呢個break
要盡快投入成個抗爭
沉醉係到我地真係會輸哂成個運動

希望大家等緊選舉結果同時都入黎提醒返自己

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

五大訴求，決一不可!
光復香港，時代革命!

畀大家開心一陣啦
慶祝完第一件事救poly

休息下先

選票並唔係贖罪券
唔係投完就功德圓滿
唔堅持抗爭落去，所以犧牲就會白費

高興同時要時刻警醒
我地係為左乜捱到今日
呢幾個月我失去左幾多野
千祈唔好停左係今日
聽朝起身就要繼續上路

今次運動由一開始已經係體制外抗爭
甚至係要推翻成個體制
今次係體制內贏左，最多係當bonus
同我地追求爭取既野仲爭好遠

Push
勿沖昏頭腦

時刻警醒